【封區？】深水埗黃金管理處叫商戶今晚帶走貴重物品

廢老區

啲電腦零件會過期

如果

封特賣城未一？

啲貨咪貴重物品囉?

福仁D廢老冇街去

SALES

上次星期六日封就話大部分人星期六日唔洗番工
今次閒日封點拆？

又走漏風聲

你估班垃圾官仲會同你拆? 一早R爛面啦

閒日少人消費損失不大

點都會做下樣

深水埗屬低收入地區
大部分人失業

上次咪答過，唔會有賠償

使撚拆, 蝗軍入城使同你講幾時!

黃金，深之都，福仁 RIP

3090

拉

老老實實 呢啲區先多人番啲現金出糧日薪工 手停口停
辦公室白領最多咪拎兩日AL點會影響到份工